====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: C ' est un contexte spatial car Paris est une des capitales mondiales qui ne peut pas entièrement revendiquer le statut , l ' identité et la cohérence d ' une métropole .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

